{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 브라운도트 안동풍산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。 12時までは10,000ウォン、13時までは20,000ウォン、14時までは30,000ウォン、15時以降からは1泊料金が追加されます。 客室料金は基準人数によって決まり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 予約のキャンセル及び払い戻しは規定によって異なる場合があり、未成年者の入室可否は直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 また、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 さらに客室スタイラーやスーペリアル以上の客室には空気清浄機が設置されており、ファミリースイートの客室にはブルートゥース鏡が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、追加料金が発生します。12時までは10,000ウォン、13時までは20,000ウォン、14時までは30,000ウォン、15時以降からは1泊料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決まり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル及び払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻しは規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店で確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間時間に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室スタイラーやスーペリアル以上の客室には空気清浄機が設置されており、ファミリースイートの客室にはブルートゥース鏡が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 534
    }
}